如果香港人訓覺食飯吃煙痾屎叫雞沖涼都戴住口罩既話，香港就唔會爆成咁

講下笑咁認真